{
  "categorias": [
    {
      "descripcion": "F\u00f3rmulas ricas y nutritivas para una hidrataci\u00f3n profunda y duradera. Ideal para pieles secas que necesitan un cuidado extra.",
      "icono": "fas fa-spa",
      "id": "mantequillas-corporales",
      "imagen": "assets/img/categorias/mantequillas.jpg",
      "nombre": "Mantequillas Corporales"
    },
    {
      "descripcion": "Sets completos de productos para un cuidado integral, dise\u00f1ados para trabajar en sinergia y maximizar resultados.",
      "icono": "fas fa-box-open",
      "id": "kits",
      "imagen": "assets/img/categorias/kits.jpg",
      "nombre": "Kits"
    },
    {
      "descripcion": "Herramientas y complementos dise\u00f1ados para optimizar la aplicaci\u00f3n y potenciar los resultados de tus productos favoritos.",
      "icono": "fas fa-magic",
      "id": "accesorios",
      "imagen": "assets/img/categorias/accesorios.jpg",
      "nombre": "Accesorios"
    },
    {
      "descripcion": "Productos especializados para el cuidado facial diario, desde limpiadores hasta hidratantes adaptados a cada tipo de piel.",
      "icono": "fas fa-face-smile",
      "id": "facial",
      "imagen": "assets/img/categorias/facial.jpg",
      "nombre": "Cuidado Facial"
    },
    {
      "descripcion": "Protecci\u00f3n avanzada contra los rayos UV para prevenir el fotoenvejecimiento y mantener la salud de tu piel.",
      "icono": "fas fa-sun",
      "id": "protector-solar",
      "imagen": "assets/img/categorias/protector-solar.jpg",
      "nombre": "Protector Solar"
    },
    {
      "descripcion": "Soluciones espec\u00edficas para necesidades puntuales, con f\u00f3rmulas concentradas que act\u00faan de manera intensiva.",
      "icono": "fas fa-flask",
      "id": "tratamientos",
      "imagen": "assets/img/categorias/tratamientos.jpg",
      "nombre": "Tratamientos"
    },
    {
      "descripcion": "Productos dise\u00f1ados para definir, dar forma y embellecer tus cejas, desde tintes hasta geles fijadores.",
      "icono": "fas fa-eye",
      "id": "cejas",
      "imagen": "assets/img/categorias/cejas.jpg",
      "nombre": "Cejas"
    },
    {
      "descripcion": "Tratamientos especializados para el cuidado del rostro, adaptados a las necesidades espec\u00edficas de cada tipo de piel.",
      "icono": "fas fa-smile",
      "id": "cremas-faciales",
      "imagen": "assets/img/categorias/cremas.jpg",
      "nombre": "Cremas Faciales"
    },
    {
      "descripcion": "Concentrados de principios activos dise\u00f1ados para tratar preocupaciones espec\u00edficas de la piel con resultados visibles.",
      "icono": "fas fa-tint",
      "id": "serums",
      "imagen": "assets/img/categorias/serums.jpg",
      "nombre": "S\u00e9rums"
    },
    {
      "descripcion": "Hidrataci\u00f3n ligera y r\u00e1pida absorci\u00f3n para el cuidado diario del cuerpo, con delicados aromas que perduran.",
      "icono": "fas fa-soap",
      "id": "lociones-corporales",
      "imagen": "assets/img/categorias/lociones.jpg",
      "nombre": "Lociones Corporales"
    },
    {
      "descripcion": "Tratamientos para renovar y revitalizar la piel, eliminando c\u00e9lulas muertas y estimulando la regeneraci\u00f3n celular.",
      "icono": "fas fa-leaf",
      "id": "exfoliantes",
      "imagen": "assets/img/categorias/exfoliantes.jpg",
      "nombre": "Exfoliantes"
    },
    {
      "descripcion": "Tratamientos intensivos para necesidades espec\u00edficas, desde hidrataci\u00f3n profunda hasta purificaci\u00f3n y luminosidad.",
      "icono": "fas fa-mask",
      "id": "mascarillas",
      "imagen": "assets/img/categorias/mascarillas.jpg",
      "nombre": "Mascarillas"
    },
    {
      "descripcion": "Cuidado y color para tus labios, con f\u00f3rmulas hidratantes que protegen y embellecen a la vez.",
      "icono": "fas fa-kiss-wink-heart",
      "id": "labiales",
      "imagen": "assets/img/categorias/labiales.jpg",
      "nombre": "Labiales"
    }
  ],
  "productos": [
    {
      "categoria": "labiales",
      "categoria_nombre": "Labiales",
      "descripcion_corta": "Brillo labial en gel con escarcha, dise\u00f1o adorable y divertido. Ideal para ni\u00f1as y adolescentes.",
      "es_nuevo": true,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"brillo\\\", \\\"infantil\\\", \\\"labial\\\"]\"",
      "id": "brillo-gel-osito",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/brillo-gel-osito_20250326110324.jpg",
      "nombre": "Brillo Labial en Gel Osito",
      "precio": 7000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "BLGO-10-001"
    },
    {
      "categoria": "mantequillas-corporales",
      "categoria_nombre": "Mantequillas Corporales",
      "descripcion_corta": "Nutrici\u00f3n profunda que hidrata y revitaliza tu piel, ideal para un cuidado diario excepcional.",
      "es_nuevo": true,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"hidrataci\\\\u00f3n\\\", \\\"corporal\\\", \\\"natural\\\"]\"",
      "id": "mantequilla-karumy",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/mantequilla-karumy_20250327010451.jpg",
      "nombre": "Mantequilla Karumy",
      "precio": 42000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "MK-250-001"
    },
    {
      "categoria": "lociones-corporales",
      "categoria_nombre": "Lociones Corporales",
      "descripcion_corta": "Absorci\u00f3n r\u00e1pida con hidrataci\u00f3n profunda y aroma duradero para todo el d\u00eda.",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"hidratante\\\", \\\"corporal\\\", \\\"aroma\\\"]\"",
      "id": "locion-corporal",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/locion-corporal_20250320181840.jfif",
      "nombre": "Loci\u00f3n Corporal",
      "precio": 38000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "LC-250-001"
    },
    {
      "categoria": "labiales",
      "categoria_nombre": "Labiales",
      "descripcion_corta": "Hidrataci\u00f3n intensa con un toque de color para unos labios suaves y protegidos.",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"labios\\\", \\\"hidratante\\\", \\\"color\\\"]\"",
      "id": "labial-hidratante",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/labial-hidratante_20250320182014.jfif",
      "nombre": "Labial Hidratante",
      "precio": 28000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "LH-001"
    },
    {
      "categoria": "serums",
      "categoria_nombre": "S\u00e9rums",
      "descripcion_corta": "Reduce l\u00edneas de expresi\u00f3n, inflamaci\u00f3n e hinchaz\u00f3n, mejora la apariencia y reduce ojeras.",
      "es_nuevo": true,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"antiedad\\\", \\\"contorno de ojos\\\", \\\"hidratante\\\"]\"",
      "id": "contorno-ojos-karite",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/contorno-ojos-karite_20250326102235.jpg",
      "nombre": "Contorno de Ojos Karit\u00e9 24K Gold",
      "precio": 15000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "CO-18-001"
    },
    {
      "categoria": "kits",
      "categoria_nombre": "Kits",
      "descripcion_corta": "L\u00ednea de 6 productos para tratar el acn\u00e9. Limpia, purifica y reduce imperfecciones.",
      "es_nuevo": true,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"acn\\u00e9\\\", \\\"kit\\\", \\\"facial\\\"]\"",
      "id": "kit-facial-acido-salicilico",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/kit-facial-acido-salicilico_20250327005959.jpg",
      "nombre": "Kit facial \u00e1cido salic\u00edlico",
      "precio": 85000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "KT-001"
    },
    {
      "categoria": "mascarillas",
      "categoria_nombre": "Mascarillas",
      "descripcion_corta": "Reafirma, ilumina y previene el envejecimiento. Gel antioxidante de r\u00e1pida absorci\u00f3n.",
      "es_nuevo": true,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"antioxidante\\\", \\\"hidratante\\\", \\\"mascarilla\\\"]\"",
      "id": "mascarilla-de-uva-marina",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/mascarilla-de-uva-marina_20250327003810.jpg",
      "nombre": "Mascarilla de Uva Marina",
      "precio": 5000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "MS-001"
    },
    {
      "categoria": "accesorios",
      "categoria_nombre": "Accesorios",
      "descripcion_corta": "Reduce inflamaci\u00f3n, mejora circulaci\u00f3n y absorci\u00f3n de productos. Congelar antes de usar.",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"masaje\\\", \\\"roller\\\", \\\"facial\\\"]\"",
      "id": "ice-roller-facial",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/ice-roller-facial_20250327005235.jpg",
      "nombre": "Ice Roller Facial",
      "precio": 20000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "AC-003"
    },
    {
      "categoria": "kits",
      "categoria_nombre": "Kits",
      "descripcion_corta": "L\u00ednea anti-envejecimiento de 6 productos con extracto de perilla. Hidrataci\u00f3n y firmeza.",
      "es_nuevo": true,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"antiage\\\", \\\"kit\\\", \\\"perilla\\\"]\"",
      "id": "kit-facial-perilla",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/kit-facial-perilla_20250327005943.jpg",
      "nombre": "Kit facial Perilla",
      "precio": 60000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "KT-002"
    },
    {
      "categoria": "mascarillas",
      "categoria_nombre": "Mascarillas",
      "descripcion_corta": "Aclara manchas, mejora la textura y deja la piel luminosa y radiante.",
      "es_nuevo": true,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"vitamina c\\\", \\\"hidratante\\\", \\\"antioxidante\\\"]\"",
      "id": "mascarilla-vitamina-c",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/mascarilla-vitamina-c_20250327004215.jpg",
      "nombre": "Mascarilla Vitamina C",
      "precio": 5000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "MS-002"
    },
    {
      "categoria": "mascarillas",
      "categoria_nombre": "Mascarillas",
      "descripcion_corta": "Hidratante reparadora con part\u00edculas que penetran y nutren la piel. Apta para todo tipo de piel.",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"cal\\u00e9ndula\\\", \\\"reparadora\\\", \\\"suavidad\\\"]\"",
      "id": "mascarilla-de-calendula",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/mascarilla-de-calendula_20250327004956.jpg",
      "nombre": "Mascarilla de Cal\u00e9ndula",
      "precio": 12000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "MS-003"
    },
    {
      "categoria": "protector-solar",
      "categoria_nombre": "Protector Solar",
      "descripcion_corta": "Protecci\u00f3n SPF 50+ para piel delicada de ni\u00f1os. Formulado especialmente para ellos.",
      "es_nuevo": true,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"ni\\u00f1os\\\", \\\"protecci\\u00f3n solar\\\", \\\"spf\\\"]\"",
      "id": "protector-solar-kids",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/protector-solar-kids_20250327005851.jpg",
      "nombre": "Protector solar kids",
      "precio": 20000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "PS-001"
    },
    {
      "categoria": "accesorios",
      "categoria_nombre": "Accesorios",
      "descripcion_corta": "Kit para eliminar espinillas y barros. Herramientas met\u00e1licas precisas para extracci\u00f3n.",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"acn\\u00e9\\\", \\\"extracci\\u00f3n\\\", \\\"barros\\\"]\"",
      "id": "extractor-de-puntos",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/extractor-de-puntos_20250327005128.jpg",
      "nombre": "Extractor de puntos",
      "precio": 5000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "AC-004"
    },
    {
      "categoria": "labiales",
      "categoria_nombre": "Labiales",
      "descripcion_corta": "Brillo labial con extractos frutales que hidratan y dan color seg\u00fan tu pH.",
      "es_nuevo": true,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"brillo\\\", \\\"labios\\\", \\\"fruta\\\"]\"",
      "id": "brillo-magico-frutal",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/brillo-magico-frutal_20250326110425.jpg",
      "nombre": "Brillo m\u00e1gico frutal",
      "precio": 8000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "BL-002"
    },
    {
      "categoria": "labiales",
      "categoria_nombre": "Labiales",
      "descripcion_corta": "Color duradero, ligero y resistente al agua. Ideal para d\u00edas activos.",
      "es_nuevo": true,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"labios\\\", \\\"tinta\\\", \\\"resistente\\\"]\"",
      "id": "tinta-de-labios-helado",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/tinta-de-labios-helado_20250326110535.jpg",
      "nombre": "Tinta de labios, helado",
      "precio": 8000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "TL-001"
    },
    {
      "categoria": "labiales",
      "categoria_nombre": "Labiales",
      "descripcion_corta": "Tinta con aroma frutal, color vibrante y textura ligera. Tonalidad natural.",
      "es_nuevo": true,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"labial\\\", \\\"tinta\\\", \\\"frutal\\\"]\"",
      "id": "tinta-de-labios-frutal",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/tinta-de-labios-frutal_20250326110458.jpg",
      "nombre": "Tinta de labios, frutal",
      "precio": 8000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "TL-002"
    },
    {
      "categoria": "labiales",
      "categoria_nombre": "Labiales",
      "descripcion_corta": "Exfoliante e hidratante labial con miel. Deja los labios suaves y regenerados.",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"labios\\\", \\\"miel\\\", \\\"hidratante\\\"]\"",
      "id": "kit-reparador-labios-miel",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/kit-reparador-labios-miel_20250326110708.jpg",
      "nombre": "Kit reparador labios Miel",
      "precio": 12000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "KL-001"
    },
    {
      "categoria": "labiales",
      "categoria_nombre": "Labiales",
      "descripcion_corta": "Labial hidratante con reparaci\u00f3n profunda, nutritivo y resistente al agua.",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"humectante\\\", \\\"reparador\\\", \\\"labios\\\"]\"",
      "id": "humectante-labial",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/humectante-labial_20250326223818.jpg",
      "nombre": "Humectante labial",
      "precio": 5000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "HL-001"
    },
    {
      "categoria": "mascarillas",
      "categoria_nombre": "Mascarillas",
      "descripcion_corta": "Mascarilla hidratante y revitalizante con col\u00e1geno, naranja y \u00e1cido hialur\u00f3nico.",
      "es_nuevo": true,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"vitamina c\\\", \\\"col\\u00e1geno\\\", \\\"hidratante\\\"]\"",
      "id": "mascarilla-de-vitamina-c-2x1",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/mascarilla-de-vitamina-c-2x1_20250327004504.jpg",
      "nombre": "Mascarilla de Vitamina C 2x1",
      "precio": 5000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "MS-004"
    },
    {
      "categoria": "mascarillas",
      "categoria_nombre": "Mascarillas",
      "descripcion_corta": "Restaura la barrera cut\u00e1nea y mejora la elasticidad con hidrataci\u00f3n profunda.",
      "es_nuevo": true,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"hidrataci\\u00f3n\\\", \\\"hialur\\u00f3nico\\\", \\\"el\\u00e1stica\\\"]\"",
      "id": "mascarilla-acido-hialuronico-hidratacion-intensiva",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/mascarilla-acido-hialuronico-hidratacion-intensiva_20250327004546.jpg",
      "nombre": "Mascarilla \u00c1cido Hialur\u00f3nico hidrataci\u00f3n intensiva",
      "precio": 5000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "MS-005"
    },
    {
      "categoria": "mascarillas",
      "categoria_nombre": "Mascarillas",
      "descripcion_corta": "Suaviza la piel, restaura elasticidad y aporta un efecto rejuvenecedor.",
      "es_nuevo": true,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"reparadora\\\", \\\"hialur\\u00f3nico\\\", \\\"suavidad\\\"]\"",
      "id": "mascarilla-acido-hialuronico-reparadora",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/mascarilla-acido-hialuronico-reparadora_20250327004621.jpg",
      "nombre": "Mascarilla \u00c1cido Hialur\u00f3nico reparadora",
      "precio": 5000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "MS-006"
    },
    {
      "categoria": "mascarillas",
      "categoria_nombre": "Mascarillas",
      "descripcion_corta": "Mascarilla refrescante para piel irritada, combate el acn\u00e9 y mejora la hidrataci\u00f3n.",
      "es_nuevo": true,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"centella\\\", \\\"antiacn\\u00e9\\\", \\\"hidrataci\\u00f3n\\\"]\"",
      "id": "mascarilla-de-centella-asiatica",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/mascarilla-de-centella-asiatica_20250327004842.jpg",
      "nombre": "Mascarilla de Centella Asi\u00e1tica",
      "precio": 5000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "MS-007"
    },
    {
      "categoria": "mascarillas",
      "categoria_nombre": "Mascarillas",
      "descripcion_corta": "Hidrata y suaviza la piel con acci\u00f3n reafirmante. Rica en antioxidantes.",
      "es_nuevo": true,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"durazno\\\", \\\"antiedad\\\", \\\"antioxidante\\\"]\"",
      "id": "mascarilla-de-hexapeptido-durazno",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/mascarilla-de-hexapeptido-durazno_20250327004935.jpg",
      "nombre": "Mascarilla de Hexap\u00e9ptido Durazno",
      "precio": 5000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "MS-008"
    },
    {
      "categoria": "mascarillas",
      "categoria_nombre": "Mascarillas",
      "descripcion_corta": "Limpieza profunda con arcilla y antioxidantes. Minimiza poros y combate impurezas.",
      "es_nuevo": true,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"arcilla\\\", \\\"ar\\u00e1ndano\\\", \\\"limpieza\\\"]\"",
      "id": "mascarilla-de-arcilla-de-arandano-rojo",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/mascarilla-de-arcilla-de-arandano-rojo_20250327005022.jpg",
      "nombre": "Mascarilla de Arcilla de Ar\u00e1ndano Rojo",
      "precio": 32000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "MS-009"
    },
    {
      "categoria": "accesorios",
      "categoria_nombre": "Accesorios",
      "descripcion_corta": "Aplicador de mascarillas f\u00e1cil de usar, flexible y lavable.",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"mascarilla\\\", \\\"accesorio\\\", \\\"aplicador\\\"]\"",
      "id": "paleta-de-silicona-doble",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/paleta-de-silicona-doble_20250327005105.jpg",
      "nombre": "Paleta de silicona doble",
      "precio": 5000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "AC-005"
    },
    {
      "categoria": "accesorios",
      "categoria_nombre": "Accesorios",
      "descripcion_corta": "Contiene corta\u00fa\u00f1as, cortacut\u00edculas y herramientas de cuidado personal.",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"u\\u00f1as\\\", \\\"manicure\\\", \\\"kit\\\"]\"",
      "id": "kit-de-u\u00f1as",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/kit-de-u\u00f1as_20250327005157.jpg",
      "nombre": "Kit de u\u00f1as",
      "precio": 12000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "AC-006"
    },
    {
      "categoria": "serums",
      "categoria_nombre": "S\u00e9rums",
      "descripcion_corta": "Hidrataci\u00f3n intensa, regeneraci\u00f3n celular, calma y suaviza la piel.",
      "es_nuevo": true,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"rosas\\\", \\\"suavidad\\\", \\\"regeneraci\\u00f3n\\\"]\"",
      "id": "serum-oleo-de-rosas",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/serum-oleo-de-rosas_20250327003528.jpg",
      "nombre": "Serum oleo de Rosas",
      "precio": 20000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "SR-001"
    },
    {
      "categoria": "serums",
      "categoria_nombre": "S\u00e9rums",
      "descripcion_corta": "Calma, regenera, reduce l\u00edneas de expresi\u00f3n y mejora la textura.",
      "es_nuevo": true,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"centella\\\", \\\"calmante\\\", \\\"antiedad\\\"]\"",
      "id": "serum-de-centella",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/serum-de-centella_20250327003555.jpg",
      "nombre": "Serum de centella",
      "precio": 20000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "SR-002"
    },
    {
      "categoria": "serums",
      "categoria_nombre": "S\u00e9rums",
      "descripcion_corta": "Estimula col\u00e1geno, combate arrugas y aporta hidrataci\u00f3n profunda.",
      "es_nuevo": true,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"hidratante\\\", \\\"arrugas\\\", \\\"col\\u00e1geno\\\"]\"",
      "id": "serum-acido-hialuronico-hinojo-marino",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/serum-acido-hialuronico-hinojo-marino_20250327003706.jpg",
      "nombre": "Serum \u00c1cido Hialur\u00f3nico hinojo marino",
      "precio": 20000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "SR-003"
    },
    {
      "categoria": "serums",
      "categoria_nombre": "S\u00e9rums",
      "descripcion_corta": "Textura ligera, r\u00e1pida absorci\u00f3n, mejora elasticidad y suaviza la piel.",
      "es_nuevo": true,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"hidrataci\\u00f3n\\\", \\\"hialur\\u00f3nico\\\", \\\"suavidad\\\"]\"",
      "id": "serum-acido-hialuronico-hidratacion-intensiva",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/serum-acido-hialuronico-hidratacion-intensiva_20250327003645.jpg",
      "nombre": "Serum \u00c1cido Hialur\u00f3nico hidrataci\u00f3n intensiva",
      "precio": 20000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "SR-004"
    },
    {
      "categoria": "serums",
      "categoria_nombre": "S\u00e9rums",
      "descripcion_corta": "Aclara manchas, mejora el tono de la piel y aporta luminosidad.",
      "es_nuevo": true,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"vitamina c\\\", \\\"luminosidad\\\", \\\"manchas\\\"]\"",
      "id": "serum-vitamina-c",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/serum-vitamina-c_20250327003432.jpg",
      "nombre": "Serum Vitamina C",
      "precio": 20000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "SR-005"
    },
    {
      "categoria": "serums",
      "categoria_nombre": "S\u00e9rums",
      "descripcion_corta": "Unifica el tono, combate manchas y aporta un brillo saludable.",
      "es_nuevo": true,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"vitamina c\\\", \\\"manchas\\\", \\\"luminoso\\\"]\"",
      "id": "serum-vitamina-c-brightening-essence",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/serum-vitamina-c-brightening-essence_20250327003454.jpg",
      "nombre": "Serum Vitamina C Brightening Essence",
      "precio": 20000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "SR-006"
    },
    {
      "categoria": "mantequillas-corporales",
      "categoria_nombre": "Mantequillas Corporales",
      "descripcion_corta": "Con avena, pepino y \u00e1cido hialur\u00f3nico. Nutre, suaviza y da brillo.",
      "es_nuevo": true,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"hidratante\\\", \\\"brillo\\\", \\\"karumy\\\"]\"",
      "id": "mantequilla-corporal-karumy",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/mantequilla-corporal-karumy_20250327010434.jpg",
      "nombre": "Mantequilla Corporal Karumy",
      "precio": 40000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "MK-001"
    },
    {
      "categoria": "cremas-faciales",
      "categoria_nombre": "Cremas Faciales",
      "descripcion_corta": "Tonos naturales que hidratan y disimulan imperfecciones bajo los ojos.",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"corrector\\\", \\\"ojeras\\\", \\\"tonos\\\"]\"",
      "id": "corrector-de-ojeras",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/corrector-de-ojeras_20250326110044.jpg",
      "nombre": "Corrector de ojeras",
      "precio": 10000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "CF-002"
    },
    {
      "categoria": "cremas-faciales",
      "categoria_nombre": "Cremas Faciales",
      "descripcion_corta": "Limpieza profunda, ideal para piel grasa, sensible o con acn\u00e9.",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"jabon\\\", \\\"amino\\u00e1cidos\\\", \\\"limpieza\\\"]\"",
      "id": "jabon-liquido-facial-con-aminoacidos",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/jabon-liquido-facial-con-aminoacidos_20250326223922.jpg",
      "nombre": "Jab\u00f3n l\u00edquido facial con amino\u00e1cidos",
      "precio": 22000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "CF-003"
    },
    {
      "categoria": "cejas",
      "categoria_nombre": "Cejas",
      "descripcion_corta": "Cubre y define con acabado natural. Disponible en varios tonos.",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"cejas\\\", \\\"definici\\u00f3n\\\", \\\"bet\\u00fan\\\"]\"",
      "id": "betun-de-cejas",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/betun-de-cejas_20250326110116.jpg",
      "nombre": "Bet\u00fan de cejas",
      "precio": 13000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "CJ-001"
    },
    {
      "categoria": "cejas",
      "categoria_nombre": "Cejas",
      "descripcion_corta": "Jab\u00f3n en barra para fijar y peinar tus cejas todo el d\u00eda.",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": "\"[\\\"cejas\\\", \\\"fijador\\\", \\\"peinado\\\"]\"",
      "id": "fijador-de-cejas",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/fijador-de-cejas_20250326110150.jpg",
      "nombre": "Fijador de cejas",
      "precio": 10000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "CJ-002"
    },
    {
      "categoria": "cremas-faciales",
      "categoria_nombre": "Cremas Faciales",
      "descripcion_corta": "Limpieza profunda con textura suave, extractos de naranja y pH equilibrado. Ideal para todo tipo de piel, uso diario y sin residuos grasos. Pr\u00e1ctico envase con dosificador.",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": null,
      "id": "jabon-facial-con-vitamina-c",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/jabon-facial-con-vitamina-c_20250326224323.jpg",
      "nombre": "Jab\u00f3n l\u00edquido facial con Vitamina C ",
      "precio": 22000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "CF-004"
    },
    {
      "categoria": "cremas-faciales",
      "categoria_nombre": "Cremas Faciales",
      "descripcion_corta": "Est\u00e1 formulado con extractos naturales que ayudan a mantener la elasticidad, firmeza y suavidad de tu piel.\r\nEste producto combina las propiedades rejuvenecedoras y revitalizantes del col\u00e1geno, brindando a tu piel un cuidado excepcional.\r\nApto para todo tipo de piel.",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": null,
      "id": "jabon-facial-con-colageno",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/jabon-facial-con-colageno_20250326224515.jpg",
      "nombre": "Jab\u00f3n l\u00edquido facial Col\u00e1geno",
      "precio": 22000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "CF-005"
    },
    {
      "categoria": "cremas-faciales",
      "categoria_nombre": "Cremas Faciales",
      "descripcion_corta": "Con extractos naturales de Aloe vera, este producto combina las propiedades curativas y rejuvenecedoras de esta planta para dejar tu piel suave, hidratada y revitalizada. Adem\u00e1s, ayuda con el acn\u00e9 y es seborregulador.\r\nApto para todo tipo de piel.\r\n\r\nCantidad: 200 ml",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": null,
      "id": "jabon-facial-con-aloe-vera",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/jabon-facial-con-aloe-vera_20250326225724.jpg",
      "nombre": "Jab\u00f3n l\u00edquido facial Aloe Vera",
      "precio": 22000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "CF-006"
    },
    {
      "categoria": "cremas-faciales",
      "categoria_nombre": "Cremas Faciales",
      "descripcion_corta": "Est\u00e1 formulado con extractos naturales, limpia suavemente la piel, eliminando impurezas y exceso de grasa. Su efecto refrescante deja una sensaci\u00f3n revitalizante, proporcionando una limpieza profunda y reconfortante.\r\nApto para todo tipo de piel.\r\n\r\nCantidad: 200ml",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": null,
      "id": "jabon-facial-con-acido-hialuronico",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/jabon-facial-con-acido-hialuronico_20250326225840.jpg",
      "nombre": "Jab\u00f3n l\u00edquido facial \u00e1cido hialur\u00f3nico",
      "precio": 22000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "CF-007"
    },
    {
      "categoria": "cremas-faciales",
      "categoria_nombre": "Cremas Faciales",
      "descripcion_corta": "Est\u00e1 dise\u00f1ado para limpiar profundamente la piel mientras la hidrata y mantiene su suavidad.\r\nDeja la piel fresca, suave y equilibrada, siendo ideal para todo tipo de piel, especialmente las secas o sensibles.\r\n\r\nCantidad: 100 ml\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": null,
      "id": "jabon-facial-con-acido-hialuronico-ha",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/jabon-facial-con-acido-hialuronico-ha_20250326225935.jpg",
      "nombre": "Jab\u00f3n Facial de \u00c1cido Hialur\u00f3nico, HA",
      "precio": 22000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "CF-008"
    },
    {
      "categoria": "cremas-faciales",
      "categoria_nombre": "Cremas Faciales",
      "descripcion_corta": "T\u00f3nico dise\u00f1ado para proporcionar un color de piel h\u00famedo e iluminador, dejando la piel con un aspecto m\u00e1s tierno, liso y brillante. Adem\u00e1s, este t\u00f3nico nutre y repara la piel, ayudando a mantenerla hidratada y saludable.\r\n\r\nCantidad: 150 ml",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": null,
      "id": "tonico-facial-con-acido-hialuronico",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/tonico-facial-con-acido-hialuronico_20250326230127.jpg",
      "nombre": "T\u00f3nico facial de \u00e1cido hialur\u00f3nico",
      "precio": 20000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "CF-009"
    },
    {
      "categoria": "cremas-faciales",
      "categoria_nombre": "Cremas Faciales",
      "descripcion_corta": "T\u00f3nico de rosas con extracto de bamb\u00fa y t\u00e9 verde que ayuda a revitalizar e hidratar la piel, cerrar los poros y prepararla para tratamientos posteriores.\r\n\r\nCantidad: 240 ml",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": null,
      "id": "tonico-facial",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/tonico-facial_20250326230339.jpg",
      "nombre": "T\u00f3nico facial de col\u00e1geno",
      "precio": 20000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "CF-011"
    },
    {
      "categoria": "protector-solar",
      "categoria_nombre": "Protector Solar",
      "descripcion_corta": "Bloqueador solar con FPS 50, de textura fluida y r\u00e1pida absorci\u00f3n, no deja la piel con sensaci\u00f3n grasosa ni efecto borrador. Ideal para todo tipo de piel.\r\n\r\nCantidad: 30 ml",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": null,
      "id": "crema-protectora-aqua",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/crema-protectora-aqua_20250326230637.jpg",
      "nombre": "Crema protector Aqua s.f.r",
      "precio": 12000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "PS-002"
    },
    {
      "categoria": "cremas-faciales",
      "categoria_nombre": "Cremas Faciales",
      "descripcion_corta": "Un producto que combina maquillaje y cuidado de la piel. Hidrata, ilumina y unifica el tono de la piel, ofreciendo una cobertura ligera y un acabado natural. Su f\u00f3rmula antioxidante combate el envejecimiento prematuro, siendo perfecta para el uso diario.\r\n\r\nCantidad: 50gr",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": null,
      "id": "crema-facial-plain-makeup",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/crema-facial-plain-makeup_20250326232727.jpg",
      "nombre": "Crema Plain Makeup de Vitamina C",
      "precio": 30000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "CF-011"
    },
    {
      "categoria": "cremas-faciales",
      "categoria_nombre": "Cremas Faciales",
      "descripcion_corta": "Proporciona un cuidado hidratante que controla el equilibrio hidrolip\u00eddico de la piel. Ofrece una sensaci\u00f3n de frescura y mantiene la piel hidratada, no solo a nivel superficial, sino tambi\u00e9n reponiendo los niveles de hidrataci\u00f3n.\r\n\r\nCantidad: 50 ml\r\n\r\n",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": null,
      "id": "crema-facial-limpia-poros",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/crema-facial-limpia-poros_20250326233541.jpg",
      "nombre": "Crema facial para limpiar poros, hombre",
      "precio": 30000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "CF-012"
    },
    {
      "categoria": "protector-solar",
      "categoria_nombre": "Protector Solar",
      "descripcion_corta": "De f\u00e1cil aplicaci\u00f3n, se desliza suavemente sobre la piel para una alta protecci\u00f3n solar. Previene el envejecimiento prematuro y las manchas, siendo resistente al agua y al sudor.\r\n\r\nCantidad: 50 ml",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": null,
      "id": "protector-solar-spf-90",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/protector-solar-spf-90_20250327002804.jpg",
      "nombre": "Protector solar SPF 90",
      "precio": 25000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "PS-003"
    },
    {
      "categoria": "protector-solar",
      "categoria_nombre": "Protector Solar",
      "descripcion_corta": "Es un protector solar de alta protecci\u00f3n contra los rayos UVB y los rayos UVA (PA+++). Es ideal para personas con piel sensible o expuestas a una alta radiaci\u00f3n solar.\r\n\r\nCantidad: 70ml",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": null,
      "id": "protector-solar-spf-pa++",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/protector-solar-spf-pa++_20250327002952.jpg",
      "nombre": "Protector solar SPF 90 PA+++",
      "precio": 25000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "PS-004"
    },
    {
      "categoria": "protector-solar",
      "categoria_nombre": "Protector Solar",
      "descripcion_corta": "Textura ligera, f\u00e1cil aplicaci\u00f3n, de tres colores, proporciona acabado natural, protege de los rayos UVB/UVA, resistente al agua y al sudor.\r\n\r\nCantidad: 40 gr",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": null,
      "id": "protector-solar-isolation-cream",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/protector-solar-isolation-cream_20250327003120.jpg",
      "nombre": "Protector solar, isolation cream SPF 50+++",
      "precio": 40000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "PS-005"
    },
    {
      "categoria": "protector-solar",
      "categoria_nombre": "Protector Solar",
      "descripcion_corta": "Textura ligera, acabado natural, cobertura modulable y tecnolog\u00eda que se adapta a tu tono. Hidrata, protege y cuida tu piel todo el d\u00eda.\r\n\r\nCantidad: 40 gr\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": null,
      "id": "protector-solar-crema-correctora",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/protector-solar-crema-correctora_20250327003237.jpg",
      "nombre": "Protector solar con crema correctora SPF 50+++",
      "precio": 40000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "PS-006"
    },
    {
      "categoria": "protector-solar",
      "categoria_nombre": "Protector Solar",
      "descripcion_corta": "Protecci\u00f3n SPF 50+ UVA/UVB, con oro 24K y niacinamida. Su f\u00f3rmula ligera es resistente al agua, previene manchas, mejora el tono y la textura de la piel, y proporciona hidrataci\u00f3n durante 24 horas. Ideal para el uso diario y compatible con maquillaje.\r\n\r\nCantidad: 150 ml\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": null,
      "id": "protector-solar-spray-24k",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/protector-solar-spray-24k_20250327003348.jpg",
      "nombre": "Protector Solar Spray 24K de SADCER",
      "precio": 50000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "PS-007"
    },
    {
      "categoria": "mascarillas",
      "categoria_nombre": "Mascarillas",
      "descripcion_corta": "Refresca, limpia y aporta luminosidad a la piel, mientras suaviza y aclara, dej\u00e1ndola radiante y tersa.",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": null,
      "id": "mascarilla-arroz",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/mascarilla-arroz_20250327004152.jpg",
      "nombre": "Mascarilla de arroz",
      "precio": 5000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "MSC-ARROZ"
    },
    {
      "categoria": "mascarillas",
      "categoria_nombre": "Mascarillas",
      "descripcion_corta": "Hidrata profundamente, mejora la elasticidad, y revitaliza la piel, dej\u00e1ndola firme, luminosa y protegida contra los da\u00f1os ambientales gracias a sus propiedades antioxidantes del hinojo marino.\r\n\r\n",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": null,
      "id": "mascarilla-acido-hialuronico-hinojo",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/mascarilla-acido-hialuronico-hinojo_20250327004904.jpg",
      "nombre": "Mascarilla \u00c1cido Hialur\u00f3nico hinojo marino",
      "precio": 5000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "MS-010"
    },
    {
      "categoria": "accesorios",
      "categoria_nombre": "Accesorios",
      "descripcion_corta": "Tratamiento nocturno para prevenir y tratar el acn\u00e9, las imperfecciones y las manchas. Reduce la inflamaci\u00f3n en el \u00e1rea y combate espinillas e imperfecciones.\r\nApto para todo tipo de piel.",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": null,
      "id": "tratamiento-acne",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/tratamiento-acne_20250327005348.jpg",
      "nombre": "Tratamiento nocturno para el acn\u00e9",
      "precio": 20000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "AC-010"
    },
    {
      "categoria": "accesorios",
      "categoria_nombre": "Accesorios",
      "descripcion_corta": "\u00datil para mantener el cabello alejado del rostro durante la aplicaci\u00f3n de maquillaje o cuidado de la piel.\r\n\r\n",
      "es_nuevo": false,
      "es_oferta": false,
      "etiquetas": null,
      "id": "balaca-maquillaje",
      "imagen_principal": "assets/img/productos/balaca-maquillaje_20250327005808.jpg",
      "nombre": "Balaca para maquillaje o skin care",
      "precio": 12000.0,
      "precio_oferta": null,
      "sku": "AC-011"
    }
  ]
}
